[回帶] 有冇人可以講下2019當年到底係點

嗰時得幾歲 有冇師兄講下當年既深刻事

好似有個站叫太子

當年政府有個部門成三萬幾人，一夜之間解散咗

當年有個叫 沈大師信眾一號 既人出左個post問人2019年係點

CUKC 獲得平權，英倫風再起